差佬搵ptgf犯唔犯法

半個健身教練牌去邊度申請？

你又知人地係黑警

可能以為搵兩萬就係警察

犯法唔拉你吹佢唔脹

犯 但唔會捉到